傳真社，你地無做錯到

唔使理其他人點講，繼續會查應該去查嘅嘢！

南亞 ching 遲早炒車

話人如獲至寶，張生都仲未回應同人哋啲質疑，唔知邊面先係如獲至寶？